強者會得到同盟，弱者只會得到同情

世界上所有野都係講利益，政治就更加黑暗添。好多時候我地習慣做弱者，渴望得到別人幫助，而果啲幫助只會點到即止，唔會長久。手足被人打，好多人好嬲，會行過嚟同你講「加油」，之後就走咗去，呢種只係同情，而係對大局無咩幫助。喺戰爭當中，我地需要嘅係同我並肩作戰嘅同盟，而唔係受挫折時嘅同情。

美國/西方國家嘅幫助，首先係因為我地俾警察打，變成弱者，而其他國家同情我地，所以會支持我地。政治上係講利益，如果我地一直做弱者嘅角色，只會得到外國關注/少量援助。因為外國唔肯定香港有無能力嬴呢場仗，如果外國貿然強行介入，同一個弱者結盟，當弱者戰敗，同盟亦有可能被攻擊，所以外國一直處於觀望狀態！如果我地可以靠自己嘅勇氣，慢慢將氣勢推返上嚟，營造一個強者嘅姿態，咁香港示威者就變成上風，外國就有更大信心同香港結盟，共同對抗極權主義。外國自己都知道，中國崛起係對世界嘅重大威脅，而民主國家一定要互相合作，阻止中國繼續擴張，而香港今次呢件事係一個好好嘅機會去成就呢樣野，最理想嘅結果當然係民主國家同香港結盟，共同對抗共產極權。好似冷戰時期西柏林一樣做前線，英、美、法提供軍事、經濟、物資援助，呢個先係同盟！

由今日開始，我地要由弱者變為強者，俾人打一拳，要打返佢十拳，俾人撕一張，要貼返十張！同世界講，香港人爭取民主自由永不低頭，正義必勝，請與香港同行，共同建立「民主自由同盟」對抗「共產極權軸心」。

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

915國旗行動好成功!

以武制暴

一睇個標題就非常讚同

我唔要加油，我要隊友

反擊

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

睇到標題，立即諗起以色列。

天助自助者

同意
我地唔要同情
要認同

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

可以諗下同誠哥同盟
共產黨同誠哥二虎相爭

唔好完全依賴外援
自己都要爭氣

推

聽日再推

冇錯

今日打柒愛黨力 聽日打柒畜狗 後日推到政權

夠啦 我地做夠弱者
第一步 係要拎到收錢愛黨力唔再夠膽出嚟阻頭阻勢
破左港共第一道防線先

第二步 打柒班畜狗 打撚到佢地唔夠膽再出嚟
再破港共第二道防線

第三步 已經去到林病面前 你中意點就點 冇話五個訴求 100佢都要應承

幫推

只有一個方法可以有效打擊藍屍